 16:49,  5 марта 2019
В клинике наРублевке оборвался трос лифта слюдьми
В офтальмологической клинике доктора Куренкова на Рублевском шоссе в Москве оборвался трос лифта. Об этом во вторник, 5 марта, сообщает РЕН ТВ.По данным телеканала, в момент обрыва троса в лифте находились шесть человек, включая ребенка. Утверждается, что всех пострадавших извлекли из кабины, но информации об их состоянии пока нет.Здание клиники расположено по тому же адресу, что и торговый центр «Рублевский».В феврале сообщалось об инциденте с проверяющим из Москвы, который приехал в Калмыкию с инспекцией местной сферы ЖКХ. Ревизор, которому жаловались на работу лифтов в жилом доме, вместе с республиканским министром застрял в лифте на полчаса, писала «Комсомольская правда».
